香港一日樓價唔趺 都幾難洗牌

一個業主就算係舊樓都講緊值250萬以上

窮人洗完牌都係窮人

mindset問題